邊53個shithole支持中國列表7/1更新 (暫有8國reference)

cgtn 唔好入 純reference 原文已改

冇件正常

Fake news, only CGTN and Xinhua reported about that. No other news sources

Fake news

中國官媒自爆都Fake news